點解四點沒有警方記者招待會？？？莫非無顏見江東父老？？？

還是欲言又止，欲語還休

驚怕記者問及警隊販毒？？？

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
未諗到點拆自身難保自己都未搞掂

到現在鄧一哥仲未出黎講，警察對記者尋晚所作所為

就算戰爭時期，敵軍都唔會咁對待戰地記者，無言

林鄭 定一哥大啲？

林鄭今日都出黎講兩句關於三地通關問題，但一哥或其警察公關無現身開記者招待會

不了 運緊冰

緊係一哥，林奠都要含